今晚勇武 附近街坊過太子，和理過遮打，沙田咪撚理

如題 首要 太子
831 核彈 所有最要人

次要 遮打 岩和理非去和平集會

沙田 去黎做今9
今晚咪有巴打發夢個朋友係酒店做廚房 加佢料囉
同埋你去到沙田都係無補於事

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

你理得人去沙田做乜鳩
有人近沙田又唔想去太子咪去囉

屌你老母 去沙田有撚用？ 做實事啦

有冇用係你話事？
見你第一句就屌我老母 證明你都唔係同路人
咁我都唔客氣

你老母臭閪好撚驚狗同事結婚比人搞？
含撚啦柒頭咁多日太子唔撚見你開post？
一黎就話唔好去沙田呀冇用呀要去太子
傻鳩你叫人去太子咪叫囉 洗唔洗強調沙田冇用呀 此地無銀呀！

班狗真係好撚驚結婚比人搞
去唔到太子又順路沙田嘅 一定要去賀一賀

沙田先好 又未試過

出面另一個post又叫人唔好去沙田
到底邊個先係新郎哥

各有各做

通常有呢啲post呢
個成效反而都好大

仲有 why not both？？？
去完太子再去沙田又得
想去完沙田再去太子又得
你咁驚做咩呀樓主 又唔係唔去太子

應一應啦樓主 太子同沙田一齊去得唔得 又唔係一定要揀一個地方 游擊戰打左咁耐都唔係第一晚周圍走
點睇太子同沙田都去？

你都on9 我叫人唔好去沙田 就係唔撚想分散d人力
屌你老母 同我講去沙田有用？
有撚用？
你係咪上去搞串佢場party先？
唔撚係呀嘛
屌你老母 正係係樓下圍撚住有撚用咩？
再者 我都已經講左 有巴打朋友今晚會加料
屌你 呢種咪做實事啦
好撚過你 漫無目的咁係下邊圍啦

錯 係要話POPO知清算係會清算埋朋友屋企人

樓豬見你突然咁有心開 突然出擊指揮
想請示下點解唔可以去完太子再去沙田或者調轉呀 打左咁多日游擊都成日轉場架啦 定樓豬你未打過游擊呀？

仲有怕分散點解你又要叫去摭打呀樓豬 叫人集中太子咪得囉

去完太子再齊齊整整去沙田得唔得呀 冇用咩 而家班狗驚到腳震喎 你話圍樓下姐 你而家太子站唔係圍？中聯辦唔係圍？政總唔係圍？同你邏輯咩都冇用喎

勇武手足請街坊裝，做返街坊做的事，full gear會成為狗的目標

關你撚事
出黎就得

你閱讀理解拎U定點？
睇得明我講咩？
我講緊去沙田既意義呀
屌你老母 盲系 定係你先係鬼呀

搞到啲狗婚宴先夠切身
出面反而有咩就 PPRB , er sir 頂，唔關自己事

係啦係啦 0意義 毫無意義呀嘛
明白曬啦樓豬 突然勇武明架啦 放心啦 唔會搞你朋友

就快笑死啦
講到自己幾勇武撐太子
但搞黑警又變到零意義
又叫人唔好分散但又叫人去摭打

吹雞落沙田

大家發夢發到累既時候
不彷休息下，放鬆下

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架